痴撚線 幾乎日日都有仇女post

每日都有‘全部女人係雞’嘅post 我唔知連登重係咪小眾 但呢度都有一定影響力
有時真係會令我覺得有幾千什至幾萬嘅人係對呢個觀念深信不疑
最令人不安嘅係呢到太多小學中學生 不出幾年呢個思想應該會更加多人支持

先唔講港女同女權撚等等 呢種思想 完全係無理據地仇女
‘全部’嘅女人係雞？基本上係無可能啦
然後 呢種仇女思想根本受害嘅只係男仔本身
唔通你覺得散播女＝雞嘅思想會令雞唔再做雞咩？
當你覺得所有女人都係雞：

（正常男人） 你會開始自曝自棄 否決身邊所有女人嘅機會 孤獨終老我唔敢講 但帶住仇視目光出街望女人 應該你自己心情都唔會好得去邊 明明有機會拍拖結婚 但因為呢種思想就怕左拍拖 怕所有女友都會跟有錢佬比帽你 扭曲你對愛情嘅價值觀/憧憬

（毒撚）你會將自己所有嘅失敗賴落女人到
溝唔到A女，因為全部嘅女人係雞
B女同男仔食飯，因為全部嘅女人係雞
C女唔接受你，因為全部嘅女人係雞
係批評呢個女仔之前（當然你絕對可以批評，我唔排除佢真係雞），有無反思下自己有咩不足先？外表上欠缺？性格會唔會太過急 咄咄逼人？話題唔夾？

其實有無諗過人地拒絕你可能單純係你樣衰而唔係你窮？
好簡單 如果catgirl向你表白你拒絕 唔通你又係雞咩？
樣衰又點？咪改囉 學下打扮囉 減肥增磅 你重有好多野可以改善自己
點解乜都要賴人 放棄改變自己嘅機會？

畀人影響到既只會係身邊冇女性既a0毒撚

你太睇小傳播嘅範圍

咁認真做嘜？

你唔講埋仇女思維令香港出生率下降？

因為唔覺得出生率關仇女事
我想認真討論因爲呢到太多中小學生

毒撚係咁

呢啲理論都信既本身都白痴啦

南山喃 北海悲

都有女人話男人冇個好
十個男人九個滾
又唔見有男人出黎話仇男風氣嚴重既

c兄識野

上連登 勿認真

因為女人唔會出現我上面講嘅情況
佢地口裏屌柒男人 但依然會打扮改變自己去取悅男人
當然會有極仇男（偽女權撚）嘅人 但你幾何見到佢地會因為仇男而影響自己嘅人生狀況

好多人都講呢句
但的確太多人信以為真
仇女嘅情緒七情上面 從文字中都感受到

連女性都唔撚識尊重，學咩人拍拖呀？

清醒下啦

痴撚線 日日都有女權賤閪mon住child登

唔好成日話點改都無用唔夠有錢人玩
咁唔通全世界得一條女要你同有錢人爭咩
世界上咁多女你溝
你就縮埋一角乜都唔做

其實都幾低賤
憎女人但又想屌西
最慘又無能力憑本事吸引人
得唔到咪唯有靠辱罵女人等自己好過d

夢露好似收左皮

噉真係G嚟㗎嘛

唔係個個都係g嘛

係有好女仔 不過見唔見到一會事
加上好女仔又唔缺仔
而普遍女人自信心痴撚線情況下
香港男人會唔會單身比較快樂？

咪由佢地冇女囉

普遍女人自信心痴撚線
咁個慧儀就唔係咩新鮮事要日日狙擊啦

佢地現實中根本無女（佢地實話有）

真
做好自己本份，乜都同條仔AA/自己出多啲，照顧埋另一半又做家務又煮飯都會俾人地圖炮咁話全部女人都係雞

之後啲人就歪理連連話你一定係豬閪冇男人要/臭閪俾人講中先會反駁佢啲偉論，話正常女人睇完呢啲post淨係當笑話睇就算
大佬呀如果出個post話所有香港男人都係肥矮毒柒窮雞蟲你都會嬲做乜做好自己都俾人鬧掛

一係就話你一定唔係靚女冇得享受俾男人寵先反駁佢
乜而家啲人咁鍾意佔人便宜當人理所當然，有人請食飯包養你就要接受？有骨氣選擇拒絕，選擇自己靠自己自己洗自己錢，選擇同另一半分擔都係錯？

而家post truth 年代得啲嘩眾取寵post先會多人push

個個都拎埋啲歪理當真理
話咩女人只要結到婚做下家務好輕鬆仲要嫌三嫌四
明明香港絕大部分都係雙職家庭（基層同中產）
淨係上網睇過啲垃圾kol就當全世界女人都係雞
女人拜金係罪 男人鐘意大波妹係天性

啲扮kol嘅垃圾同貪錢冇內涵女人就話抵屌啫
但係啲人次次屌屌下就會變咗鬧全部女人都係雞

btw其實女人想另一半外型唔差同有事業嘅話 啲男人同時淨係溝啲外表好又有學歷/收入好嘅女咪得囉 冇人逼佢地娶啲貪錢mk老泥妹架喎 咁多其他好女仔揀
啲冇腦冇內涵嘅女都揀唔落手喇掛

最柒就係啲雙重標準
呢頭就話港女最鐘意含洋腸
個頭見到鬼妹/架妹/台妹就摩牙摩牙

叫佢講身邊識幾多個女人同鬼佬拍拖/結婚又講唔出
出街95%以上都係香港女仔同香港男仔一pair啦

大佬啲鬼佬好多一係好污糟一係好鬼懶 真係零興趣
啲朋友就算去歐美讀書/做嘢都係揀返香港人拍拖 同聲同氣

其實仇女既人真係全部都係on9
尊貴既女性天生起來就係比低賤既男性高級，呢個係人所共知既事實。
垃圾男人生來力氣大無腦，
就應該根據進化論承認自己既職責就係做女人既奴隸。
其實噁心既男人有得做我地高等女人既奴隸已經係對佢地班垃圾最大既優待，本來男人就只應該係拎來堆肥既產物，因為佢地係完全唔應該被稱作人。
佢地只係高尚既女人需要繁殖出更多高尚女人既副產品，
本體根本係完全無任何意義。

呢條女做雞唔等於個個女人都雞掛
eg啲人留言話”有邊條港女唔係雞”

最搞笑係連登仔永遠覺得男人就係有深度啲，女人淨係識飲飲食食睇韓劇，人地唔同你傾咋
又成日舉例話咩永遠做到最top個啲都係男人
以前成日覺得香港啲女權撚戇鳩 男女已經好平等
估唔到係呢度發現女權嘅價值

走啦假膠
點解男人要係低賤？
大把男人好聰明乜鳩男人生來力氣大冇腦
明明就係要兩性互相尊重
就係你呢啲死假膠搞事搞到啲人俾人亂屈仇男

事實係咁
如果catgirl 有小甜甜身家
你估呢到有無九成人衝
個個人都有個價

屌 戇鳩
大把男人比人斷正偷拍非禮啦
係咪個個都係變態佬啊
樓主想講乜都唔明
弱智就出少句聲啦

好慘 明明成班假膠鳩up點知樓豬咁認真
認真到打篇阿媽係女人出嚟呃like打飛機

樓豬呢啲扮看透最撚嘔心
你唔屌月野兔兔同摩西西摩個啲仇男閪？

其實調返轉睇，女權都係咁姐

係呀，不過倒頭來咪又係佢地自己 孤單寂寞凍

有咩特別？咪L認真啦

其實只有gay佬先有資格屌啲女人係雞
因為得佢地做到全面抵制

低等既男人天生就係比高等既女人低賤，有需要解釋？

劣等既男人再聰明其實都只配做女性既奴隸。
我都好認同要兩性要互相尊重，
但係而家既社會尊貴既女性好明顯係受到壓逼既一群。
卑劣既男人自以為有可能可以獲得同高等既女人同等既待遇，
呢個已經係最大既問題。

舉個例，現今社會港女竟然係咁將廢物港男收做兵，
將呢種本來應該比奴隸更低賤既低等物種當做兵。
但係果堆低賤既男人竟然有想過高攀我等尊貴女性，
其實已經係血淋淋既事實證明兩性之間係無互相尊重過。

認真 仇男閪同仇女撚一樣 都係以偏概全
兩種人根本就冇分別
只不過大部分上連登都係男人
所以仇女情況嚴重啲
但老實講 就算今日性別掉返轉
成個連登都係仇男閪
會屌佢地都係一樣屌
同男女無關

如果佢一邊話要男女平權平等一邊又要男人養又話粗重嘢要男人做咪抵屌囉

但係我見開多數都係啲鍾意做小女人嘅女仔，打份濕鳩工，又冇乜腦冇乜學歷冇乜內涵嘅先最鍾意搵金龜叫男人做乜做物
因為佢地根本唔係要女權甚至唔會提乜鳩男女平等，而係好享受啲所謂父權紅利

你地得閒最好過感情台睇下

圍爐屌男人
根本好多屌女人既po都係比佢地迫出黎
或者假膠撚返佢地

有病就睇獸醫啦死假膠
乜鳩男人就低賤劣等 你尊重下人啦
幾痴線先會打啲咁嘅嘢出嚟

咁當然唔係講緊男人單方面仇女啦，只係而家個問題係，可能一開始係反擊，但係呢種post往往影響力都幾大下，郁啲都百幾千個正皮，好多人真係會為咗個正皮去出呢種post

而家連登多咗咁多人上，你見到一個兩個三個post都係相同嘅主題+千幾個正皮，真係會開始信，身邊有唔少朋友都不知不覺有時講嘅point都係係連登睇返黎

所以樓主係針對呢件事而出post, 班臭閪講智鳩障仇男咪入去屌佢地，或者負評上一頁囉，出返同佢地咁上下質素嘅post就變咗小學雞互屌咁

其實大家都係香港人，團結啲啦

再次利申 支持屌鳩醒所有偏激過頭嘅男女

仇女狗自己鍾意周圍辣火頭
唔屌鳩你地真係對唔住自己
唔係仇男 係仇d口賤當有趣既男人

又想借d意膠化個post

早啲瞓啦你
有時根本唔係講緊呢啲
你都可以無啦啦扯到去男人度

你肯定係假膠？

做咩又爭玩具咁一定要屌晒冚家你先開心
咪講左呢個po係講仇女男士
你咁期待我屌記得追蹤我 之後再出post

高登過街老鼠日和想復活呀嘛

乜佢係真。日和咩
明明高登個時d人當佢傻仔咁撚
依家就當神咁拜係做乜野

唔係屌唔屌曬冚家
你咁樣講嘢嘅感覺
只係畀人覺得有偏袒成分者
你之後再出po，當然最好啦

唔單單係仇女啦
你唔覺近年愈來愈多互屌post咩
仇女
仇男
仇台
仇澳門
仇鬼佬
早幾年係無咁多呢啲分化post架喎
反而屌鳩支那嘅post就愈來愈少
肯定有人話我扮老屎忽，陰謀論
大把人細個同台仔打過機
都仲好和平
去轉台灣ptt，果邊屌鳩香港人啲post，啲口吻都好似架

唔係有言論自由既咩

的確有d女收兵又貪錢 但唔係全部女人都係咁

溝唔到女就賴落去所有女人=雞呢個理論，呢類毒撚見唔少
唔願面對自己嘅失敗 唯有通過踩對方去挽回少少自尊心
呢類人永遠唔知自己缺點喺邊（eg性格太痴漢、自我中心、控制狂、樣柒...）
溝唔到女/被女飛純粹係自身問題

大家都是中國人
中國論壇最中意地域互罵 地圖炮
連登仔同中國人跟本同出一源

呢班人只會同中國一樣 被世界孤立

就係因為有言論自由，先至會有人反有人撐
佢地有佢地自由批鬥 唔通我冇自由批鬥呢班人咩
你覺得我講我唔啱聽咪負皮 講啲合邏輯嘅野駁返我轉頭
真理愈辯愈明 大家咪諗下到底因咩解究會論壇個風氣會變成咁
再唔係嘅咪繼續出返啲仇女/男post囉 呢度講完又冇人揸住枝槍叫啲仇女/男撚收皮，我都有權利去覺得啲以偏概全嘅人有問題

我相信達爾文

我都覺
成日分化唔同性別同種族同年齡層
個個走去係咁推啲地圖炮post
689 ugl，故宮，高鐵，mtr工程問題呢啲就推來推去都推唔郁

hate speech 同 freedom of speech 都未撚識就學人講言論自由
返屋企洗賓州啦

"In the United Kingdom, expressions of hatred directed towards anyone of a particular race, religion, disability or nationality are illegal. In Germany, performing the “Sieg Heil” gesture will land you three years in prison. David Duke, the infamous former Grand Wizard of the Ku Klux Klan, was arrested in the Czech Republic in 2009 when he tried to perform a speech there, and was banned from the Schengen Zone (EU) the same year."

有幾多真係無理據就"全部女人係雞"先
同埋唔少都係批評d港女的價值觀
唔係開口埋口都話雞

如果係波台班爛口垃圾就算啦

啲post通常好嘅唔提
衰嘅就係咁提
搞到有種錯覺以為衰嘅係佔最大多數

譬如感情台好少會講
同女朋友關系好好呀、兩個人好努力會互相分擔
點樣欣賞對方認識了解對方分享彼此相處之道
呢啲嘢從來都唔會提
到底真係無定係現實上真係好難做到？
反而叫春、分手、被條女帽、個女貪錢被人嫌棄
一係個女被人呃閪屌被人玩弄感情
呢啲負面post就最常見佔咗最大多數
點解會咁？
係未因為現實就係咁衰？

利申認同普遍女人都係臭雞

淨係search全部女人都係雞都大把post

因為no news is good news囉 有嘢怨有soundbite先會出post多人睇
冇事冇幹出乜post 新聞都甚少post好人好事啦

btw咁點普遍女人都係臭雞
我識嗰啲個個都有內涵有學歷又照顧另一半
咪識咁多mk拜金老泥妹啦 嗰啲狗也不屌

呢堆垃圾唔洗咁認真
好多都係波台班垃圾黎

但中小學班友真係會易被影響到

太多中小學生
真係siu4左

而家就係有啲人上晒腦

屌，啲女人真係雞嚟

潮文回帶都咁多新會然 又喺度圍爐雞雞雞

其實大家鳩up發洩下姐,唔洗太認真。
同埋小學生多數睇緊抖陰,ching唔洗咁擔心

我記得你
話港男唔大方唔肯請客
但又講唔出點解男人要奉旨請女人果條友嘛

同連登仔講道理

高登都一直男佔大多
但一定無呢度而家多返唔少女人

發洩有其他方法嘛
但呢種思想同心態真係不太要得
忠言逆耳 仇女人士一定又覺得我係踩低佢地

我fd有做補習社 佢話間唔中講下tvb明星會有學生講雞呢個字 唔知關唔關連登事 但真係cls

我又唔覺得太關五毛事 帶風向就一定有啦
不過似係成日社會都好撚負面
特別係連登毒撚 成日都揾野嚟批鬥
希望呢班只係少部分嘅人

多謝提供資訊 所以呢？

我唔會形容果啲叫五毛
少部份有心搞事，大部份細路跟風
帶風向搞到你地自己人打自己人
搞到一盤散沙，有人坐享其成

仇乜仇物果啲post成日都係得果幾條友開。
日日唔同故事，琴日就離婚，今日就話女友有第個。
當然你可以話假膠啫

就算你推正常時事post
只要係女事主，回覆只係會得抵死同臭雞。
好似gogovan單野，都有人話死者對腳好j
之後啲人就無限屌鳩個reply
無人真係討論件事

成日上連登本身都係失敗者啦,咪比人取下暖

我都係

日日有樓主呢種冇邏輯嘅人開post仲痴撚線

係人都知港女有好有壞，正如大把人講大陸人都係蝗，南亞人都係狗之類，唔通大陸同南亞就冇好人？當然係人都知唔係，呢句全部嘅意思係大部分，因為港女有太多害群之馬。

至於你可能會問，我有數據？當所有人基於自己判斷，覺得身邊多女仔係屬於貪慕虛榮，騎牛搵馬，以外在同經濟條件決定擇偶或繼唔繼續一段關係，咪自然會有，「全部都係雞」呢個體會。

d人唔係仇女，而係慨嘆冇家底就難搵女朋友，你估佢地屌完人全部都係雞=放棄搵好女仔，你咪on9啦，你呢d post仲撚弱智過全部都係雞post，完全冇諗成因、意思，只係企係女人立場諗

食不到的女都是雞

香港仲有唔少好女仔

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

連登局限咗一啲資訊
即使係自由討論講乜都得
但係如果討論內容多數係負面
咁自然只會取得負面嘅資訊
佢地無見過正面嘅嘢
日日都被啲負面嘢包圍住
就會不知不覺咁將負面嘢累積咗
好影響人嘅情緒同價值觀

又要溝女又要話人係雞

Ching 認真討論啦
你真係覺得身邊接觸嘅人大部分都係貪慕虛榮？
定係純粹網上接觸得多呢啲新聞而覺得大部分女人都係臭雞先
老老實實， 淨係以平日生活去睇，我只係覺得年中都會有一兩單臭雞派帽，但同樣地都會聽到男人一腳踏兩船
但以我所認識嘅人黎講，多數都係安份守己 分手好多時都係因為唔夾，感情淡咗etc
有第三者介入嘅情況都唔少，但性別比例都係一半半咁 不過我圈子都細啦 可能其他人既世界唔係咁

至於講話全部唔等於真係全部呢點
老老實實，所有post 一提到蝗/蝻/女人出事 冇detail 都一定有唔少人狂賀咗先 出事啲人可能都係好人呢？ but wfc

咪認真討論，認同得全部女人係雞嘅男仔，當然係已問心覺得身邊多，你質疑人地係咪跟風仇女根本冇得講。

其於日常體會得岀賤人多過好人，自然會傾向核板印象先落定論，你自己都識講冇detail情況下係咁，有detail情況下，根本證明到是非，大把人會講返好話。

正如叫你上大陸玩機動遊戲你都驚唔安全，但人地可能全外國入口d機，仲要跟足國際安全做呢？但你未知清楚前，一樣會擔心。

總結，男人係識分好女仔，你唔係雞又何需執著。

唔記得你

請食飯啫 我都成日請我老公(&曾經嘅男朋友s)
都請過男仔fd 但好多男仔唔俾女仔請
食餐飯咁少事唔會特登拎出黎講

係睇唔起你班友冇錢請又唔敢reject淨係識上連登圍爐呀
吹咩

更加睇唔起班利申絲
自己怕俾人label做港女
唔敢屌亂9 label人班連登仔淨係敢屌返女仔轉頭
扮清高 冇腦就冇腦啦

基本尊重都冇
所以話冇女唔係冇原因

個人戇居先會被濡耳目染姐

講到尾其實只係尊重問題
我理得班人係假膠定講笑定點 基本尊重都應該要有啦
定係班仇女人士個道德標準低到日日鬧女人係雞都叫做尊重女人？
更何況唔係咩都可以拎黎講笑 加上呢樣野又唔係真係好笑 偏偏成個連登一大堆呢類post唔知做乜
入面就一堆仇女人士係到圍爐自high鬧女人 同時又要溝女 溝唔到又鬧人係雞 CLS

唔好同我講咩「班女人咪又係會鬧男人」
先唔好講連登明顯仇女多過仇男
我淨係想講 就算其他人無腦唔代表你都要跟住無腦
同埋唔好幻想一大堆仇男人士出黎做你仇女既藉口

唔係執唔執著問題
正常比人地圖炮個心都唔gur好正常
正如有c打開po屌男人=狗 你都會嬲啦
唔通又加句 你唔係狗又何需執著咩

呢d唔叫地圖炮，所以咪話你冇邏輯好煩。
以後改口大部分女人係雞你就會好過d咩

你咪開post屌男人係狗，有理有據咪得，個point唔啱咪比人屌，有人認同神早就全部都係鴨咗

唔叫地圖炮叫咩？
經電腦分析大部分係？
你不過係以你自身經歷去放大嚟睇
點解要因為身邊有男人係狗就要開po講男人=狗嚟取暖

上面答咗，自己睇

大部分女人係雞？up得就up啦你
所有人基於自己判斷？唔會係因為連登d出軌post搞到你覺得女仔係屬於貪慕虛榮，騎牛搵馬掛
你估多post講就係？係因為其他人有好女友都唔會特登開post話我女友好好哂命比你睇啦

你上面嘅意思係女人都有好ga 不過根據我地嘅經驗唔多lor 所以大部分女人係雞

因為你自己嘅經驗所以對某個群體有強烈嘅偏見
唔係仇女係咩？

唔係咁嘅意思。
係話多人認同呢句(或者連登)，係基於佢地自己經驗去選揀認同與否，你唔可以質疑人地跟風定仇女，總之人地身邊d女仔多數係貪慕虛榮。

真正放大嘅根本唔係連登仔，係你地呢班人，人地上討論區呻下少好女仔，你地都上綱上線，大部分人呻完現實社會一樣尊重女性，會繼續搵好女仔，你覺得自己好女仔嘅更加可以一齊陪我地鬧d害群之馬女仔，少d雞咪冇人再話全部都係雞。

老實講有幾何人會對住你講你係雞啊，為嘈而嘈，唔係話你都衝岀嚟吠

點解唔質疑得？點解六七年前高登無人講呢d 但近年每日一post？難道六七年前無女貪錢無女做雞？
唔係比人洗腦咁loop點會多人支持呢d弱智理論呀？

大部分人呻完現實社會一樣尊重女性？我真係唔撚信 係咁尊重又會唔會郁d話雞雞雞
你都幾好笑
同埋
d人唔係現實講可能只係唔敢講 唔係無諗住講

咁你自己咪又衝出嚟嬲 我講仇女人士 學你個句 你唔係你做咩咁執著

大部分人呻完現實社會一樣尊重女性

我就係冇嬲 你咪鬧飽佢，講道理事實你唔啱聽就算bye

上連登上到你咁認真

你d事實道理 好行唔送

開一個po有幾勞師動眾？
只係想講自己想講嘅野

仇女撚敗走

連登勿認真 連登其實有愛

高汁post竟然上唔到熱門
仇女撚駁唔到